睇完烈焰雄心完全對消防員改觀

果種唔救熄場火唔走嘅精神堅勁

同王喜嘅gay味？

外國既山火真係勁多同規模大好多

烈火雄心下話？

講緊戲 應該

唔係19 號先上映咩?
優先場?

用火救火好撚型

已睇優先場
好震撼人心

唔好以將外國乜撚野都攞黎比啦唔該你
香港樓宇又細密度又高, 咁既環境下救火救人, 消防員自己都好危險, 難度係世界級

外國山火首先好少要救人, 已經無得比. 山火講緊係如何strategically控制蔓延程度, 點似香港消防員攞命駁?

咁都要比？

正解

好多國際排名入面 香港消防員都排頭幾

咁人地真係大獲好多
一燒就成個城滅亡咁

外國消防員一年死亡數一定多過香港

無錯香港密度高又成，但香港防火系統已經好好
而且外國今時今日好多屋用木做 ，一燒上黎就唔停

你話山火由佢燒 控制下程度，你睇番外國紀錄片，山火最危險，十秒間個火已經由好遠山頭燒到埋身，決定慢左就死係山上 無人會救你

其實塊野係咪真係有用 啲火成千度喎

考緊消防既表示想睇

真英雄

所以最後咪證明左比你睇有無用

最尾首歌 好撚好聽

香港消防法例嚴謹，已經好保障消防員生命。但當有淘大呢d大火，就變到無人識救，實死人

有幾個得21歲

流乾我熱血心未凍

donut最後一個人入到gym真係有d眼濕濕

chicago fire

真正改觀

cls 咁都有得鬥

係咪戇撚鳩架 咁都有得鬥

話時話，呢d電影係香港有咩人會睇呢，照計冇咩市場架wo

岩岩睇，weekend全院一隻手人數

美國做消防員咁易架咩，主要係見一個隊長就得
香港又要體能測試又要面試又要查背景

黎黎去去咪就係得呢幅囉

我諗幾年後都係拎住呢幅相去笑消防

鬥贏左 威威d

標準答案 偉大 英雄

美國做消防員係唔係有手有腳的成年男性就得

屌仆街我好想睇但係個town間戲院冇上

剩係睇電影入面佢地果種消防員唔係好似香港果種紀律部隊咁，感覺似係私人公司咁，所以先唔洗審背景
制度似係佢地自己組完隊成功過評核就正式成為合資格外判消防員咁？
有冇巴打熟呢方面解答下?

而且開始果陣donut見工都有提到佢有三個唔知乜野救火同急救相關資格
另外搵資料有提hotshot入職最低要求包括45分鐘內負重45磅跑山4.8公里等等
我諗佢有d鏡頭無關緊要廢事拍姐

我今日睇葵芳個場,成個院我十幾個咁

我想問臨尾個次,如果架飛機/直升機係有放水彈落去,咁個19個仲洗唔洗死

照死喇
最多頂多十幾分鐘
D火講緊幾千度
D水幾分鐘蒸發哂
之後又可以燒得返

山火可以去得好快好急
大自然要殺你真係容不易

因為好危險

點解套野冇咩人講，明明係一套好好既戲，加上真人真事，我周邊d女個個睇到喊哂口，真心要入場睇

Agger 好好睇

我睇到都有小小想喊，不過男人老狗廢撚事啦，頂撚得住

又當左劇係現實 on99

真人真事黎wo係咪你搞錯左

屌 睇左做烈火雄心 sor

香港d戲名真係改得好冇創意ge

消防我只諗到叫雞同落club食女

On99

大前日係粉嶺睇，全院10個左右
出奇地大部份係單丁呀叔睇，得一pair後生情侶

岩岩睇完，睇到最後真係呆撚左

估唔到幾好睇
睇到眼濕濕

推

結局係幾shocking
但係套戲花左好多時間描寫角色關係同背景 不過我自己覺得睇到好尷尬
唔係好感受到佢地之間個種chemistry
好彩有班好嘅演員頂住成套戲

無屎忽食蛋糕 不了

剩係連登班姣婆既喜愛程度都已經值得做啦

消防，雞蟲

YES 男人多

睇到喊撚左
喺棵樹下面影嗰張相好正
男人的浪漫

我自己一個毒能去睇

好好睇，點解無人討論

香港人剩係識睇大制作英雄片ge姐
講真近年好多套真人真事改篇都好好睇，每次我睇完諗到係真事感受會更深

我睇到想喊

好鐘意睇呢d真人真事既戲

睇到尾個人落直升機行前去睇下果一個畫面好無奈

因為佢真人真事先仲催淚

你真係on9到無倫

好似之前睇珠峰浩劫咁
唔知單野係點
一直覺得佢主角會冇事
點知

最後個幕d家屬見到最後一個生還者 希望就...

想問下 一開始咪因爲架灑水機放錯水彈 搞到佢地20個人要轉地方再黎過 想知道真實係咪有呢件事？

另外如果一開始無灑錯水 佢地就唔洗死？ 咁灑錯水果個咪內咎一世 ？

同埋點解臨避難前 佢地無類似信號燈既裝備 等其他人知道佢地最後位置同埋灑水落去

成套戲架機都累事 又飛落消防員人羣到 又淋錯水
又收唔到指示

連續三次 淋錯條防火線真係好戇鳩

睇左，幾好睇

結尾太突然喇 唔係好接受到
但都講到死亡真係發生係一瞬之間

反而好欣賞個結果，
雖然開頭立曬flag，但個死法都好突然，
無常得黎係架車到局長同佢個老婆個情緒完全帶動到成套戲

其實香港都好多山火 係普通人唔知

片尾曲係咩名？

Hold The Light by Dierks Bentley

最大敵人唔係大自然
係飛機個D豬隊友

好彩趕喺雷神上畫前睇左
好戲
大美國得嚟唔誇張
又唔會刻意煽情
描寫情緒點到即止
結果估到，但真係好無常

見到呢個post 岩岩去左睇

好好睇
最尾知道成隊死晒然後崩潰果度真係好撚sad

miles teller啲戲好掂

啲弱智咩都要踩下自己人先開心
總之香港嘅就咩都差過人啦
外國就算係屎都係香嘅

whiplash

女朋友睇到喊

投咗水嘅話唔知有冇得救

好多2字頭

睇到現實嗰班真係有影
即刻成個後腦麻痺

Teller 同 Kitsch

雖然話收左人工仲有訓練
比我都唔想去做